POLY出到黎既人唔好上愛民邨

有狗仲捉左3個人啦

推

小心

何文田站個到都有狗

仲入左新民樓同衛民樓

街坊落樓啦，
去唔到poly都落樓

我住大西北，
好多街坊都落樓
有啲家長揸車拉人出緊去

三隻啫

唔係手捉?

有兩架白色私家車係狗車
見住有狗行出黎

有架usb547 白色私家狗車

街坊認人啦 周圍都係狗

20隻左右愛晨徑落殯儀館

推 推

推 推 推 推

push

推 推 推

嗰個位附近係狗屋，有冇其他地方可以行

屌............

tui

係油站拎槍？

油站多狗

所以咪話毅進仔囉

公主道有8架以上狗車塞住哂，油站都塞埋
衛理道都塞緊

唔好上愛民 剛剛經過好多狗車

包括公主道 天光道 衛理道